陳啟宗：中美貿易戰令香港受益

恆隆董事長陳啟宗補充，貿易戰短期令匯率波動，未來６個月匯率走勢「天曉得」，但認為對今年業績不會有太大影響，他又指，下半年外圍因素亦難料，因為事情發生得很快，而貿易戰並非只是中美的事，而是全世界也受影響，但相信事情並非不能逆轉，相信貿易問題可以解決，而長遠而言，中美貿易磨擦或影響香港ＧＤＰ ０﹒１％至０﹒２％，不過很多人因此對美國營商環境失去信心，或會令企業來港上市，令香港從其他方面得益，可以「冷手執個熱煎堆」。

呢排C9買生果都平咗
香港已成最大贏家

香港或成最大贏家